[教學] 自製七色煙霧彈

Halloween 用

新增角色 - 煙魔法師！

推

買完啲材料警謊就會告你「非法管有爆炸品罪」

的確 KNO3係管制化學品....

落街買包低鈉鹽先……

如果加胡椒粉，有冇催淚彈嘅效果？

胡椒粉最多鼻痕喉涸
同TG仲有好大段距離

胡椒粉+辣椒油？

加黎做乜？

打仗果時，煙霧彈係用黎隱身，
拖慢對方進攻，俾手足撤退用

低鈉鹽 =KCl,冇用

我就係要KCl

Tui

戰鬥民族自製煙花火箭

改裝玩具..可以干擾無線通訊，威力都幾強勁，吾好亂試搞99

又加椒又干擾，做乜鳩？
依家講緊煙霧彈幫助撤退呀！

得唔得呀
KCL應該難拆bond

直接買會被人track
所以要diy

既然都係開party用
咁點少得呢個

push

我無野講